桑普 亞太區最大新聞港媒低調報導; 美方三大動作終結一中；美組建新世貿抗衡WTO，台美廚房內閣建手足情誼

香港
桑普(17)：(中文字幕）
美方三大動作終結一中；
美國務院次卿訪台，40年來助共虧欠台灣；
美組建新世貿抗衡WTO，台美廚房內閣建手足情誼；
亞太區最大新聞港媒低調報導｜
2020年9月18日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
122K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#桑普 是律師、法學博士及時事評論員。

訪談要點：
00:00 一、美國務院次卿訪台引熱議，40年來助共虧欠台灣
03:01 二、美組建新世貿抗衡WTO，台美廚房內閣建手足情誼
07:43 三、克拉奇悼念李登輝無視中共，美方三大動作終結一中
10:23 四、美棄共承認台灣呼聲高漲，日本新內閣反共親台更堅定
12:31 五、美台軍政聯盟指日可待，亞太區最大新聞港媒低調報導
14:20 六、中美對立加速「攬炒」香港，堅持抗爭香港黎明即到
16:45 七、籲台灣援助流亡港人，台灣處優勢未來發展大

訪問日期：2020年9月18日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN